政府係咪唔敢公佈入境肺炎個案來源？

無理由唔知啲肺炎個案，係咪嚟自免檢疫人士，點解記者唔問？

深圳「140日零感染」，香港一講係跨境就踢爆中共謊言

呢推個

引毒入港做第三次爆發

其實就係721 既疫情版。

狗共想香港人病到九彩 再重新依賴政府。

同721 發生既原因到模一樣

推

你睇下班垃圾藍屍
話「返支那安全過留港」就知
肯定又係有人散播既消息嚟

變疫港可以禁出境了

深圳知道中左，咪經免檢疫踢黎香港，又可以保持clean sheet, easy

睇住嚟， 好快港共就會乘機停哂香港啲民生野 去做到香港市面好慘好慘咁

但就會托住股樓市

push